［集中討論］民間記眾會

推

連登一小步
香港人一大步
巴絲好野

痴線完全冇人講既？

琴日太多野推 無人知

推
呢個係文宣反擊既第一步

宣傳不足

睇蘋果個YouTube notice先知 cls

推上熱門唔該
我都係岩岩開fb先知

打錯 記者會

推呀

Push

pish

連手語傳譯都有